1.Які існують типи даних у Javascript?
string ="vitaliy"
nuber = 36
boolean (true/false)
null
undefined
2.У чому різниця між == і ===?
== порівнює змінні не враховуючи типи даних змінних.===ці типи враховує.
3.Що таке оператор?
оператор це функція яка оперує операндом.
- + =(це оператор)
операнда це данні якими ми оперуємо.


